兩隻fb所謂網紅奶共雞（慎入!!!d整容樣嚇撚死你地!!!)

兩個歷史都一羅接一羅
呢兩隻雞都上過好多次高登連登

兩個都係做坐枱比人包到有錢
今時今日自稱有錢女老闆娘

屋企無家教 教撚到你兩隻臭雞咁口臭
想紅幫下你地 夠撚薑話大肚婆比人打係抵死
你老母比人輪姦都抵死 死中共雞想刷鞋返大陸搵人仔？

嘩屌

屌你老母好撚柒啊條臭雞

講還講

雞姐係雞，腦都唔用下

兩隻整容死臭雞

嘩屌，兩隻整容雞真係冇良知冇人性㗎喎

藍同黃唔緊要 是非黑白都唔識分

雞淨係要用系 唔洗用腦

呢度係兩條臭雞